Fifa ps4 pro club 招人

隊名：HK is HK
HKVPL 14th同AVPCL 6th冠軍
D1球會

主踢523
多數10點幾鐘開波
招收中堅同閘
翼鋒都會考慮

有意可以add psn過黎試下腳
Psn: sekyin